好想唔返工呀

屌
老細都戇撚鳩

請唔請人

真係日日做埋d戇鳩嘢
頂唔撚順

我啱啱轉工 第一日就後悔緊

一起身就唔想返工

結果索性唔返工

想唔撈了...